DSE咩grade先可以幫高中補習

想幫高中生補習 但怕誤人子弟

三大已夠

高中 至少要有星啦

三大+5**

pish

教個科最低都要有5

感覺5好似唔太夠做
以數學為例 AsGs基本上好抽象 但班名校友可能連AL都操埋

asgs dse level背就得啦

first hon 啦

OU first hon

我覺得要5* 因為*同**其實唔係相差好多，但係同5就有d 差距

我覺得好難一概而論
畢竟公開試唔係真係完全表示到人既實力

5以上，平時溫書冇咩唔識其實都ok

5**既實力可以係無上限喎
特別係英文同數學

* 同**真係有啲運氣黎
*一定要啦

睇咩科啦
elective 我覺得係既
但起碼英文唔係運氣
升到u，有d名校仔既英文近乎native，考英文5**根本食菜咁食
數學都係
我自己拎5*，part A2都有唔識做
但數學勁既根本會可以全部識做哂

英文會有豬隊友/on9 marker

對英文真係勁既人根本唔驚
英文oral題目又唔深，對佢地只係好似講中文傾計咁，一個人都可以吹到十幾分鐘啦

大把應屆考生榜都未放就衝出嚟幫人補
講真lv差唔多成一半人拎lv4 都唔明點解d拎lv4嘅人會敢幫d高中補習
起碼5*先有資格啦

唔關事既又
oral 係
但好多native speaker 作文未必勁
姐係好似我地考中文咁

我覺得要睇對方係aim咩😂我讀九龍三大（dse分正常九龍三大分）試過補個高中 一開始都驚誤人子弟 點知佢aim5條2 我即刻定曬😂

最好5以上囉

英文作文既題目好直接
中文作文既題目深入太多
咁又無絕對既，不過我個人經驗就覺得英文5**通常係明顯勁過5*

lv3

5*或以上是常識吧
而且識考唔等於識教

幫初中都明白, 但高中就... 好難講得過去

咩係九龍三大？

poly city bu
認真未聽過呢個稱號

Shitty 畢業7-8年都未聽過

人地aim 2 同你有冇誤人子弟好似冇乜關係

冇5*真係教壞人，拎住5**都未必識晒所有嘢啦

無L錯, 高手都要識教人先可稱為帥父,
試下搵N年前果個見200幾份工都無人請嘅中大食屎生教人, 就真係食屎都無用

其實講白左就係
1. 要有5*/5**，證明你係識玩DSE既人。最客觀反映到有知識去教
2. 識溝通，知道學生需要，傳授到知識

Exac7ly

點過有d剛考完dse嘅on9 仔 "predick" 自己5* 之後夠膽死收人120 一粒鐘

hku third hon vs city first hon

自己諗 不解釋

asgs有幾抽象...

asgs dse好淺 來來去去得3幾條式
代數 angle果啲變化多好多

最難教一定係probability

如果計未grad
hku即使讀到gpa唔過2，咪一樣爭贏cityu gpa爆4
反而地區名校個名先殺食

DSE成績 > U名/Major > 中學
依家入大學 (even 3大) 又唔代表讀書特別標青，拎住d 4/5，再用其他科既星拉上補下都得
不如睇DSE成績仲實際

你知唔知hku攞first hon幾難
一個hku third hon去city讀都有first hom啦

我都無話first honhku second都夠
third就真係垃撚圾 唔讀hku好過

on9 hku third hon 垃圾黎
唔會讀得起city first hon
一睇就知hku打手 讀啲19科就攞hku出黎打飛機

agger
尤其係因為而家asshole仔走後門入u成功率太高(有3至4成)
所以就算個導師係3大 都有一定機會係走後門狗
而呢班前asshole擺明公開試成績差
如果單睇大學揀導師 就有機會中伏
所以睇公開試成績單最實際

啱聽 聽過ive入hku 正asshole走後門 垃撚圾

就算只講jupas
一個讀三大 一個非三大
都可能係實際上DSE非三大仔比較高分
識2個BAFS 5** best5 29 2個都英文3左 入Poly acct
你望下三大jupas acct/ BBA 收緊幾分你就明 三大講緊係 best5/4C2X 低過佢地 甚至講緊BAFS 得5 都入到
如果講緊補BAFS
一個5** BAFS 既Poly 仔 同一個BAFS 5既三大仔 個Poly仔一定會差過三大?
我想講如果純粹跟三唔三大... 有機會出錯

agggg

講野要有牙力, 補習最緊要有實力
唔係得個名叫好

真心自己出嚟補
我都係夠膽補**果啲科
對自己冇信心 點樣教好人啊
5*/5都無幫人補

ive又關asshole 咩事

retake過呢咁

首先 ive仲衰過asshole
再講 ive入hku咪又係走後門